[
    {
        "randomId": 393
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga nyarira abâ€˜epfo",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nkubuze sinabaho",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Umutwe",
            "option_3": "Ikawa",
            "option_4": "Ururimi rwawe",
            "correct_answer": "Umutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite inkwi zanjye zumye, ariko nazicana ntizake",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Amashaza",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Isoko",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Njya mu nzu kagasigara hanze",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Isoko",
            "option_4": "Ururabo ry'amashyaza",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ko tuvuka ku muntu ukwe ntiduse",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Umuyaga mu muyange",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Umuzungu n'umwirabura",
            "correct_answer": "Umuzungu n'umwirabura"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkeje Umwami wo mu kirere, angabira ibiryoshye",
            "option_1": "Ivunja mu kirenge",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Inzuki",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Inzuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze inaha ndasa kwa myasiro I Burundi",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Ukwezi",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mukore ubone",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Umwana w'umwami",
            "option_3": "Imirya y'inanga",
            "option_4": "Agatonyanga k'imvura",
            "correct_answer": "Umwana w'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Havuyemo umwe ntitwabimenya",
            "option_1": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Umwana w'umwami",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Ubwatsi busakaye inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Amaherere yamennye Bukungu umutwe",
            "option_1": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_2": "Umuntu",
            "option_3": "Igisate cy'umutsima",
            "option_4": "Igihepfu ku mugina",
            "correct_answer": "Igihepfu ku mugina"
        }
    }
]